<resources>
    <string name="app_name">MentalGames</string>
    <string name="app_title">MENTAL GAMES</string>
    <string name="app_description">ESTIMULACIÓN COGNITIVA PARA ADULTOS MAYORES</string>
    <string name="percep_strindica1">Selecciona cuál imagen es igual a la de arriba.</string>
    <string name="percep_strindica2">Selecciona cuál imagen es más pequeña que la de arriba.</string>
    <string name="percep_strindica3">Selecciona cuál imagen es más grande que la de arriba.</string>
    <string name="percep_strindica_error">ya no se dispone de juegos en este momento</string>
    <string name="percep_strindica_found">Buscando disponibilidad de juego.</string>

    <string name="atencion_strindica1">Selecciona la imagen que encuentres como esta</string>
    <string name="atencion_strindica2">Selecciona una figura de 5 lados que sea diferente a esta</string>
    <string name="atencion_strindica3">Selecciona todos los números que encuentres como este:</string>
    <string name="atencion_strindica_error">No encontramos una pregunta</string>

    <string name="pensa_strindica1">Los planetas son redondos. Jupiter es un planeta.</string>
    <string name="pensa_strindica2">Aristóteles era filósofo. Todo filósofo es griego.</string>
    <string name="pensa_strindica3">Los vehículos deportivos son costosos. El nuevo Ferrari es costoso.</string>
    <string name="pensa_strindica4">Todos los hombres respiran. Ninguna mujer respira.</string>
    <string name="pensa_strindica5">Ninguna persona respira dentro de un líquido. El agua es un líquido.</string>
    <string name="pensa_strindica6">Las vacas son mamíferos. Las vacas son murciélagos.</string>
    <string name="pensa_strindica7">Algunos asteroides son de hierro. Algunos asteroides son magnéticos.</string>
    <string name="pensa_strindica8">Todos los lunes llego tarde al trabajo. No voy más los lunes al trabajo.</string>
    <string name="pensa_strindica9">Todas las flores tienen perfume. Todas las rosas tienen perfume.</string>
    <string name="pensa_strindica10">Algunos reptiles tienen patas. Algunos reptiles son perros.</string>
    <string name="pensa_strindica_error">Ha culminado el modulo.</string>
    <string name="pensa_strindica_found">Espere por favor.</string>


    <string name="acerca_percepcion">Actividades que estimulan la capacidad para identificar los objetos del entorno.</string>
    <string name="acerca_atencion">Actividades enfocadas a mejorar y mantener la capacidad de concentración.</string>
    <string name="acerca_aprendizaje">Actividades enfocadas a adquirir o modificar sus habilidades, destrezas, conocimientos o conductas como fruto de la experiencia directa, el razonamiento o la instrucción.</string>
    <string name="acerca_pensamiento">Actividades enfocadas al razonamiento y juicio lógico en el que se establecen relaciones racionales entre elementos concretos y/o abstractos.</string>
</resources>